Vanessa玩ONS後俾男友上載性感相

二十歲的Vanessa跟前度曾相戀年半，男友在澳洲讀書，Long D愛情比一般情侶更難維繫。兩人相戀期間，女方曾懷疑男方多次背着她私下約會女生，甚至無緣無故失蹤幾小時，雙方多次為此爭奪不休。

在雙方互不信任下，女方亦直認曾經「出軌」，早前跟另一位男生發生一夜情，還遭對方女友揭發，將二人情慾對話截圖，再私下轉發給Vanessa男友，男友聞訊後情緒激動，興師問罪，Vanessa雖然坦誠道歉，但最終亦分手收場。事隔幾天，Vanessa從友人中得悉，網上放上多幅她的性感私密照。

Vanessa一眼就認出是前度的的報復行為，她手持照片說：「佢將我跟他親密的短片放上網，有部份佢刪掉我們二人的樣子，令人感覺我是同其他男仔一齊，之後我查閱我倆之間設立的網上平台，好肯定根本係佢。」

朋友

鬼呀

臭雞
btw 性感照upload咗去邊？

個樣好撚恐怖